電話睇美劇

我想問下有冇咩網可以用電話睇到HBO既劇 （例如權力遊戲 Westworld )
平時用電腦睇啲網電話都睇唔到

感激不盡

電話有VMUS APP？

an機搵個app叫Terrarium
冇記錯係舊登巴打寫
美劇，電影都有
我直頭電腦裝android emulator黎用佢
幾乎即日更新但要等字幕
vmus太撚多廣告

Netflix

如果iPhone 有冇近似app推薦

本身有用緊 Netflix 但好似 好多HBO劇都冇

Xfplay 自己google

好撚心就自己搵下啦 答個d又唔撚加密 威唔切咁 封撚左咪大家唔駛睇囉

Movie box